[集思廣益］港大廁所排名

拋磚引肉
最差：su building 好細好臭
最好：run run shaw tower 高層 夠靜 但係唔就腳

求爆石教學
唔會明明有人當無人突然熄燈, 熄冷氣
最好可以含埋

你包尾

男廁有人幫你含你都驚啦

我非公廁

屌你老母

Centen 高層=教授生活

明華都高質

3樓以上就係，牙科嗰層好多人整完牙入廁所吐血

hall g

KK Leung 世界第一

其實hku大部分都好好

屌奶星

有冇推介

最差：Lib G/F

Main lib廁所狗也不屌⋯ 從來唔摺mainlib

人流同質素成反比
有D地方連晨操個班大媽都識路就

我剩係去開乾淨嘅廁所

真 delifrance隔離劣撚到

就係想講呢個

centen高層 晚係做愛勝地

但centen都幾撚熱

Kk Leung 高層

centen LG世界第一

Centen 3樓或以上冇撚得輸
Med camp人流少都好正
越近A2出口越差
Main lib su building 狗也不屌
淨係試過有次肚柯忍唔住先去

仲有一個隱世啲 edu lib出面廁所 真係痾得好c伏

run run shaw building最正

su building 4/f main lib
centen ug2 高層 knowles 10/F

med camp mmw 7f 勁bay 廁所 酒店級

智華晏晝成日用用下有人逐格敲
問有無人

智華有癲佬

有抹手紙又靚
校長嗰層真係唔同啲

究竟要幾撚無聊先會開呢個post

識貨，講起就急屎

係咪你

校長樓附近果幾層好正！

利申成日去爆石。

天使

小妹用女廁

條big69一定成日係廁所煲煙

Who?

成日都有人痾屎

痾屎都算啲人好似唔識痾屎先大獲

就係女廁有人敲
咁應該真係你

成日特登上去痾

總之人流少就正

但硬係覺得啲人會望自己咁
因為好少學生係嗰度出入

出黎撞到d staff 點頭微笑又試過清潔阿姐敲門

屌奶星男人老狗去咩女廁驚已報

搵日試下先講到咁正

上次interview 先去
發現新天地咁
但撞口撞臉啲staff會覺得有啲odd
驚比人發現自己特登去屙屎

好靚架
勁乾淨

haking wong狗也不屌
centen高層

lib廁所好撚污糟

唔去女廁唔通去男廁

黃克競死過人，不了

殺妻案判咗未

係cym食完飯 行到yy leung就開始急
忍住上九樓廁所
又有窗又有枱 係到做埋assignment都仲得
柯完一出去就可以交
諗起yy leung就開始急急地

讀緊嗰陣覺得cym最差
又臭又剩
有次個尿斗去唔到水 養住啲尿
過兩日啲人仲係不斷痾落去 啲尿好似就滿瀉咁 痴撚線

knowles 10樓

邊度可以飲靚女既尿

屌你老母su building 廁格細到門開唔到

CYM廁所劣到呢

可以去小妹用過嘅廁所

高層啦 高層唔差

不如你屙落我個口？

小妹靜係同男朋友玩呢味

你講廁所?

依家講完真係會變公廁

James Hsioung Lee啲水龍頭冇力的

最差一撚定係許愛周個女廁
十足十電影情節會有女鬼喺後面衝出嚟嗰啲

dllm 你講咗出嚟我之後去邊到食飯